在曰港人被大陸人攪

係香港人就like爆佢個page，送嗰幾個大陸人參軍！

班友真係攞黎柒